------------ Хранилище файлов ------------

- форма загрузки файлов
- страница просмотра списка файлов
- скачивание файлов по обфусцированным ссылкам

Файл должен отдаваться через сервис, а не через nginx.
Информация о файлах(дата загрузки, название, размер) должны храниться в БД.
